[經濟抗爭]請各位有兩蚊八達通嘅傷殘人士多多搭公共交通工具

每一單兩蚊八達通嘅交易，政府都要補貼全額
特別係九巴
如果你一日搭返幾次巴士過海，政府就要補貼好多錢俾九巴
九巴頂多都係回吐返16.5%利得稅俾返佢哋咁解
不過黨鐵呢，政府佔75.28%
source:
只不過係左手交右手咁解
你搭兩蚊黨鐵效果冇咁大

以上抗爭手段，65歲以上銀髮族抗爭者亦適用
只要你有返咁上下時間，喺香港周圍玩冇難度

玩嘢來回搭幾轉過海巴士然後搭兩個站就落車都得

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

記住練定美國國歌到時唱！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times